美國海軍第七艦隊證實：美2軍艦通過台灣海峽

美國海軍第七艦隊證實：美2軍艦通過台灣海峽

2019-05-23

〔即時新聞／綜合報導〕《路透》引述美國軍方表示，已經在22日派出2艘海軍艦，包括驅逐艦普瑞布爾號（USS Preble）以及迪爾號補給艦（USNS Walter S. Diehl）通過台灣海峽，這一舉動可能會在美中貿易戰緊張關係之際激怒北京，美國海軍第七艦隊發言人證實這項消息。
<自由時報>

北京日日都比人激怒
由928到而家, 唔好激嬲中共

唔郁咪亮下現代北洋艦隊囉

警隊高層 vs 北京當局
邊個震怒多d?

遼寧號唔開炮喳
佢開炮全部人死晒

笑死晒啲人呀